點向法庭申請禁制令唔比黑警用過期神經毒氣

基本上係想殺人，由一開始已經係咁

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

幫你推
612 721 811

靠法庭唔夠 搵埋國際組織
我哋要俾國際知道香港上演緊敘利亞事件

[敘利亞翻版 山埃毒氣襲擊]一人一信向禁止化學武器組織求助

再推

推

公民袋班大狀都唔做，小市民點做..

呢個提案好, 但要有法律人幫手
推

今日個空氣質素咁差,法庭可能借啲耳又話唔計數

幫你推
等法律jj教路

push

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

上網搵資料中，好似要好多錢咁，到時眾籌又得唔得？

係做唔到，定唔肯做

正常空氣邊會有山埃

真係好撚過份

又有晒片

幫手推